男仔一掂到我就縮再道歉係咪啫係無機？

有次同我鐘意嗰個男仔行街，佢唔覺意high 到我隻手
但佢即刻縮開隻手再道歉
咁係咪啫係佢對我無意思？

gay test fail

非gay post

佢係

人地表現得君子d姐，睇唔到想法喎

佢同我講佢有睇Av 㗎

去馬啦

佢都縮得幾誇張吓
類似隻手掂到熱嘢咁成隻手彈開

講到咁白都唔明，人地唔係gay架

非gay 呀

佢睇av j個男呀

唔係lor

主要係唔想你覺得佢抽水姐

妳又知佢睇緊女優

觸電姐

君子

睇男優就睇gay AV 啦

有禮貌姐

同意

一掂就縮 再加厭惡樣就係冇機

你個情況就仲有機